![PJATK](../../.assets/banner.png)
=========

Zadanie:
---
* Prosta Gra:

1. Wygenerować planszę AxB (min 5x5). Wylosować START i STOP przy krawędzi planszy (różne pola i nie obok siebie). Losowo generujemy przeszkody, które musimy ominać.
2. Plansza powinna być do wgladu, np. wyeksportowana do pliku, wyświetlona w terminalu itp., razem ze startem np. A, stopem np. B i przeszkodami zaznaczonymi np. jako X, to dowolna konwencja. W pliku można też dodać generowane ścieżki od A do B.
3. Zasada gry jest prosta, przechodzimy od START do KONIEC na planszy, omijajac przeszkody i nie wychodzac za nia. Długość drogi nie ma znaczenia.
4. Wymagania:
   * W “projekcie” użyć biblioteki pythonowej PyTest.
   * Testy powinny testować nie tylko ścieżki, ale np. poprawność sprawdzania, czy nie wychodzimy za planszę, na przeszkodę, nie odwiedzamy pola dwa razy.
   * Użyć mechanizmu dynamicznego nazywania testów.
   * Testy powinny być w miarę możliwości sparametryzowane, a więc należy użyć markera parametrize.
   * Zastosować markery: skip, skipif, xfail - każdego conajmniej raz.
   * Użyć klas testowych do grupowania testów wg przeznaczenia.
   * Użyć konstrukcji setup i teardown dla: modułów, klas, metod.
